香烤雞翼

老麥啲香烤雞翼
好好食 次次出都一定會食
食到依家咳埋
但都會加25.幾買4隻食
肩係有錢仔 食老麥都食成50蚊

咁有錢

我又遲咗

你好愛我

前日lunch 琴晚dinner 今日lunch都有食

係幾好味~~但有D貴

脆香雞翼最正

我想去老麥返工 食晒佢哋啲香烤雞翼

清 你品味好差

識貨 我準備去見工了

清 食香烤雞翼吧 包你返唔到轉頭

我啱啱覆錯sor

食過，隻雞翼成隻手指咁幼，好似中左幅射咁

不了
木錢食

你就發育不良

同我曬太陽未

你真係好正

老麥歧視毒撚

下次燒夜我嘅

香烤雞翼！！！